現實係香港而家已經戒嚴中

其實而家好似仲衰過戒嚴，你睇下今日d黑警，有無巴打同外媒講番香港已經實施戒嚴，一陣攬炒吧

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！